(this.webpackJsonpjouzu=this.webpackJsonpjouzu||[]).push([[0],[,,,,,,,,,function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"\u9b5a","correct_answer":"\u3055\u304b\u306a","other_answers":["\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"1","question":"\u8089","correct_answer":"\u306b\u304f","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"2","question":"\u5375","correct_answer":"\u305f\u307e\u3054","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"3","question":"\u6c34","correct_answer":"\u307f\u305a","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"4","question":"\u98df","correct_answer":"\u305f(\u3079\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"5","question":"\u98f2","correct_answer":"\u306e(\u307f\u307e\u3059)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"6","question":"\u5927","correct_answer":"\u304a\u304a(\u304d\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"7","question":"\u5c0f","correct_answer":"\u3061\u3044(\u3055\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"8","question":"\u65b0","correct_answer":"\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"9","question":"\u53e4","correct_answer":"\u3075\u308b(\u3044)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"10","question":"\u6642","correct_answer":"\u3058","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"11","question":"\u5206","correct_answer":"\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"12","question":"\u534a","correct_answer":"\u306f\u3093","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"13","question":"\u6708","correct_answer":"\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"14","question":"\u706b","correct_answer":"\u304b(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"15","question":"\u6c34","correct_answer":"\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"16","question":"\u6728","correct_answer":"\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"17","question":"\u91d1","correct_answer":"\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"18","question":"\u571f","correct_answer":"\u3069(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)"]},{"id":"19","question":"\u65e5","correct_answer":"\u306b\u3061(\u3088\u3046\u3073)","other_answers":["\u3055\u304b\u306a","\u306b\u304f","\u305f\u307e\u3054","\u307f\u305a","\u305f(\u3079\u307e\u3059)","\u306e(\u307f\u307e\u3059)","\u304a\u304a(\u304d\u3044)","\u3061\u3044(\u3055\u3044)","\u3042\u305f\u3089(\u3057\u3044)","\u3075\u308b(\u3044)","\u3058","\u3075\u3093\u30fb\u3077\u3093","\u306f\u3093","\u3052\u3064(\u3088\u3046\u3073)","\u304b(\u3088\u3046\u3073)","\u3059\u3044(\u3088\u3046\u3073)","\u3082\u304f(\u3088\u3046\u3073)","\u304d\u3093(\u3088\u3046\u3073)","\u3069(\u3088\u3046\u3073)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3067\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3066\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3064\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3076\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3075\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3085\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3086\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3046\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3075\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3050\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3080\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u308b\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3059\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u308b\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3053\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3053\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3055\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u305f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3070\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u306f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3083\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3084\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3059\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3089\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u308f\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3070\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304b\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u304c\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u307e\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3055\u306a\u3044\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u306a\u3044\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},function(n){n.exports=JSON.parse('[{"id":"0","question":"(6\u3058\u306b)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"1","question":"\u306d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"2","question":"\u306f\u305f\u3089\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u305f\u3089\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u305f\u3089\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u305f\u3089\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"3","question":"\u3084\u3059\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3084\u3059\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3084\u3059\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3084\u3059\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"4","question":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3079\u3093\u304d\u3087\u3046\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"5","question":"\u3044\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"6","question":"\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"7","question":"\u304b\u3048\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3048\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3048\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3048\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"8","question":"\u98f2\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u98f2\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u98f2\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u98f2\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"9","question":"\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"10","question":"\u304d\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304d\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"11","question":"\u3088\u307f\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u307f\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"12","question":"\u304b\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"13","question":"\u3068\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3068\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3068\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3068\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"14","question":"\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"15","question":"\u3042\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"16","question":"\u304b\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"17","question":"\u304b\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u304b\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304b\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"18","question":"\u304a\u3057\u3048\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3057\u3048\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"19","question":"\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"20","question":"\u3042\u305d\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u305d\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"21","question":"\u304a\u3088\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3088\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"22","question":"\u306f\u3044\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u3044\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u3044\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"23","question":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3087\u304f\u3058\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"24","question":"\u3064\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u3051\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"25","question":"\u3051\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3051\u3057\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"26","question":"\u3042\u3051\u307e\u3059","correct_answer":"\u3042\u3051\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3042\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3042\u3051\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"27","question":"\u3057\u3081\u307e\u3059","correct_answer":"\u3057\u3081\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3057\u3081\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3057\u3081\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"28","question":"\u3044\u305d\u304e\u307e\u3059","correct_answer":"\u3044\u305d\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3044\u305d\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3044\u305d\u304e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"29","question":"\u307e\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u307e\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307e\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307e\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"30","question":"\u3082\u3061\u307e\u3059","correct_answer":"\u3082\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3082\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3082\u3061\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"31","question":"\u3088\u3073\u307e\u3059","correct_answer":"\u3088\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3088\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3088\u3073\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"32","question":"\u306f\u306a\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u306f\u306a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u306f\u306a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"33","question":"\u307f\u305b\u307e\u3059","correct_answer":"\u307f\u305b\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u307f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u307f\u305b\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"34","question":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u307e\u3059","correct_answer":"\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u30b3\u30d4\u30fc\u3057\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"35","question":"\u3059\u308f\u308a\u307e\u3059","correct_answer":"\u3059\u308f\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3059\u308f\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3059\u308f\u308a\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"36","question":"\u3064\u304b\u3044\u307e\u3059","correct_answer":"\u3064\u304b\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u3064\u304b\u3044\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]},{"id":"37","question":"(\u307b\u3093\u3092)\u3000\u304a\u304d\u307e\u3059","correct_answer":"\u304a\u3044\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","other_answers":["\u304a\u3044\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3093\u3060\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u3063\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(I \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(II \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u3057\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)","\u304a\u304d\u305f\\n(III \u30b0\u30eb\u30fc\u30d7)"]}]')},,,,,,function(n,I,e){},function(n,I,e){},,function(n,I,e){},function(n,I,e){},function(n,I,e){"use strict";e.r(I);var r=e(1),s=e.n(r),t=e(7),o=e.n(t),a=e(2),c=(e(18),e(19),e(25)),i=(e(20),e(0)),w=function(n){var I=n.switchToKanjiToHiraganMode,e=n.switchToTeFormMode,r=n.switchToDictionaryFormMode,s=n.switchToNaiFormMode,t=n.switchToTaFormMode;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode1 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:I,active:!0,children:"Kanjis"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode2 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:e,active:!0,children:"Forma \u3066"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode3 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:"Forma \u3058\u3057\u3087"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode4 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:"Forma \u306a\u3044"})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 mode mode5 d-grid p-2",children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:t,active:!0,children:"Forma \u305f"})})]})},_=function(n){return Object(i.jsx)(w,{switchToKanjiToHiraganMode:function(){return n.switchToGameMode("kanji_to_hiragana_game")},switchToTeFormMode:function(){return n.switchToGameMode("te_form_game")},switchToDictionaryFormMode:function(){return n.switchToGameMode("dictionary_form_game")},switchToNaiFormMode:function(){return n.switchToGameMode("nai_form_game")},switchToTaFormMode:function(){return n.switchToGameMode("ta_form_game")}})},u=function(n){var I=n.className?n.className+" d-grid p-2 ans":"d-grip p-2 ans",e=n.text;return Object(i.jsx)("div",{className:I,children:Object(i.jsx)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:function(){return n.submitAnswer(e)},active:!0,children:e})})},d=function(n){var I=n.correct?n.correct:0,e=n.incorrect?n.incorrect:0,r=n.resetGame,s=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)("div",{className:"menu d-flex",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:s,active:!0,children:["\u2190",Object(i.jsx)("br",{}),"Volver"]})}),Object(i.jsxs)("div",{className:"d-flex flex-grow-1",children:[Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-success text-center",children:["Bien",Object(i.jsx)("br",{}),I]})}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 px-1",children:Object(i.jsxs)("div",{className:"alert alert-danger text-center",children:["Mal",Object(i.jsx)("br",{}),e]})})]}),Object(i.jsx)("div",{className:"flex-grow-1 d-flex justify-content-end align-items-start flex-basis-0 px-2",children:Object(i.jsxs)(c.a,{variant:"outline-dark",onClick:r,active:!0,children:["\u27f2",Object(i.jsx)("br",{}),"Reset"]})})]})},h=(e(22),e(23),function(n){var I=n.question?n.question:"",e=[{id:1,text:n.ans1?n.ans1:"",className:"ans1"},{id:2,text:n.ans2?n.ans2:"",className:"ans2"},{id:3,text:n.ans3?n.ans3:"",className:"ans3"},{id:4,text:n.ans4?n.ans4:"",className:"ans4"}],r=n.correct,s=n.incorrect,t=n.submitAnswer,o=n.resetGame,a=n.returnToMenu;return Object(i.jsxs)(i.Fragment,{children:[Object(i.jsx)(d,{correct:r,incorrect:s,resetGame:o,returnToMenu:a}),Object(i.jsx)("div",{className:"question",children:I}),e.map((function(n){return Object(i.jsx)(u,{text:n.text,className:n.className,submitAnswer:t},n.id)}))]})}),q=function(n){var I=Object(r.useRef)({}),e=n.services,s=n.gameMode,t=Object(r.useState)(0),o=Object(a.a)(t,2),c=o[0],w=o[1],_=Object(r.useState)(0),u=Object(a.a)(_,2),d=u[0],q=u[1],l=Object(r.useState)(""),m=Object(a.a)(l,2),f=m[0],j=m[1],g=Object(r.useState)(""),b=Object(a.a)(g,2),v=b[0],x=b[1],O=Object(r.useState)(""),p=Object(a.a)(O,2),N=p[0],k=p[1],M=Object(r.useState)(""),T=Object(a.a)(M,2),S=T[0],F=T[1],C=Object(r.useState)(""),G=Object(a.a)(C,2),A=G[0],y=G[1],W=Object(r.useState)(""),J=Object(a.a)(W,2),P=J[0],R=J[1],z=n.returnToMenu,B=Object(r.useCallback)((function(){var n=e[s].getNextQuestion(I.current.questions);j(n.id),x(n.question),k(n.answers[0]),F(n.answers[1]),y(n.answers[2]),R(n.answers[3])}),[e,s]);return Object(r.useEffect)((function(){I.current=e[s].startNewGame(),B()}),[e,s,B]),Object(i.jsx)(h,{correct:c,incorrect:d,question:v,ans1:N,ans2:S,ans3:A,ans4:P,submitAnswer:function(n){e[s].checkIfCorrectAnswer(f,n)?w(c+1):q(d+1),B()},resetGame:function(){w(0),q(0)},returnToMenu:z})},l=function(n){var I={main_menu:{className:"main-menu-interface",controller:_},kanji_to_hiragana_game:{className:"game-interface",controller:q},te_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},dictionary_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},nai_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q},ta_form_game:{className:"game-interface te-form-game-interface",controller:q}},e=n.services,s=n.gameMode,t=n.setGameMode,o=Object(r.useState)("main_menu"),c=Object(a.a)(o,2),w=c[0],u=c[1],d="interface "+I[w].className,h=I[w].controller;return Object(i.jsx)("div",{className:d,children:Object(i.jsx)(h,{services:e,gameMode:s,returnToMenu:function(){u("main_menu")},switchToGameMode:function(n){t(n),u(n)}})})},m={getRandomInt:function(n,I){return Math.floor(Math.random()*(I-n)+n)}},f=function(n,I,e){for(var r=[],s=e.length+1,t=0,o=0;o<s;o++)o===n?r.push(I):(r.push(e[t]),t+=1);return r},j=function(n,I,e){var r=e[m.getRandomInt(0,e.length)],s=n.getPossibleAnswers(r.id),t=function(n,I){I.length<n&&(n=I.length);for(var e=[],r=new Set;r.size<n;){var s=I[m.getRandomInt(0,I.length)];r.has(s)||(e.push(s),r.add(s))}return e}(I,s.incorrect),o=m.getRandomInt(0,I);return{id:r.id,question:r.question,answers:f(o,s.correct,t)}},g=function(n,I){return{startNewGame:function(){return function(n){return{questions:n.getQuestions()}}(n)},getNextQuestion:function(e){return j(n,I,e)},checkIfCorrectAnswer:function(I,e){return function(n,I,e){return e===n.getPossibleAnswers(I).correct}(n,I,e)}}},b=e(9),v=function(n){return{getQuestions:function(){return function(n){return n.map((function(n){return{id:n.id,question:n.question}}))||[]}(n)},getPossibleAnswers:function(I){return function(n,I){var e=n.find((function(n){return n.id===I}));if(e&&e.correct_answer)return{correct:e.correct_answer,incorrect:e.other_answers?e.other_answers:[]}}(n,I)}}},x={kanji_to_hiragana_game:g(v(b),4),te_form_game:g(v(e(10)),4),dictionary_form_game:g(v(e(11)),4),nai_form_game:g(v(e(12)),4),ta_form_game:g(v(e(13)),4)},O=function(){var n=Object(r.useState)(""),I=Object(a.a)(n,2),e=I[0],s=I[1];return Object(i.jsx)(l,{services:x,gameMode:e,setGameMode:s})},p=Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));function N(n,I){navigator.serviceWorker.register(n).then((function(n){n.onupdatefound=function(){var e=n.installing;null!=e&&(e.onstatechange=function(){"installed"===e.state&&(navigator.serviceWorker.controller?(console.log("New content is available and will be used when all tabs for this page are closed. See https://cra.link/PWA."),I&&I.onUpdate&&I.onUpdate(n)):(console.log("Content is cached for offline use."),I&&I.onSuccess&&I.onSuccess(n)))})}})).catch((function(n){console.error("Error during service worker registration:",n)}))}var k=function(n){n&&n instanceof Function&&e.e(3).then(e.bind(null,26)).then((function(I){var e=I.getCLS,r=I.getFID,s=I.getFCP,t=I.getLCP,o=I.getTTFB;e(n),r(n),s(n),t(n),o(n)}))};o.a.render(Object(i.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(i.jsx)(O,{})}),document.getElementById("root")),function(n){if("serviceWorker"in navigator){if(new URL("/jouzu",window.location.href).origin!==window.location.origin)return;window.addEventListener("load",(function(){var I="".concat("/jouzu","/service-worker.js");p?(!function(n,I){fetch(n,{headers:{"Service-Worker":"script"}}).then((function(e){var r=e.headers.get("content-type");404===e.status||null!=r&&-1===r.indexOf("javascript")?navigator.serviceWorker.ready.then((function(n){n.unregister().then((function(){window.location.reload()}))})):N(n,I)})).catch((function(){console.log("No internet connection found. App is running in offline mode.")}))}(I,n),navigator.serviceWorker.ready.then((function(){console.log("This web app is being served cache-first by a service worker. To learn more, visit https://cra.link/PWA")}))):N(I,n)}))}}(),k()}],[[24,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.42bac829.chunk.js.map